740年前今日宋帝昺跳海殉國，740年後今日有劉馬車跳樓殉節

咁巧合

所以劉馬車係宋帝昺轉世

當年就係老衲一腳踢佢落海？

死左未？